[笑到仆街]入到黎唔笑你切！！！

盜墓者。。。。。。

人渣

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Haha

ha

Haha 又幾好笑喎

從前有三隻蝦，蝦蝦蝦⋯⋯⋯

邊個切柒呀~你切柒
邊個切柒呀~又係你切柒

好彩我有笑姐

笑到仆街